（理性討論）戰術目的!唔屌,唔分化

連日抗戰失去好多義士!
大家開始討論成個抗戰要達到嘅目的,
其實好簡單,真係理性分析,
我哋每次出現,該地區嘅所有店鋪,
都會早關,甚至唔開!
入夜撤退戰法並唔係無用,
我哋每次出戰只要入夜撤離,
商家唔會再開翻店鋪,
影響半日嘅交通和經濟,

明白好多義士想留守到最後政府回應,
但經過咁多次抗爭,大家都知,
呢個政府面皮厚到,又淨識老屈,
要同佢哋斗,就唔可以用強攻,
所以前線各位勇武千奇唔好留守!
因為我哋唔可以再失去任何一個義士!
我呢啲新仔行到前線需要你哋領導!
行出黎除佐要發聲!除佐要教訓班狗察,
最主要嘅目的係：影響當日該地區嘅經濟同交通!
逼到政府回應！

希望有心人可以聽一聽,
我想贏!香港人,太需要一場勝利!